[巴絲福利]幫巴絲算命

是咁的，小弟而家就自習緊算命，去到而家想試下幫下人，希望可以提升自己功力

大家信又好，唔信又好，咪當係聽下故事，如果可以幫到你都算係小弟同巴絲之間既緣份。
如果你有興趣，LINE ID: lyw325
留低你既性別，出生(西曆)年月日時，加埋一個你最想知既問題/心願

E.G. 1992年10月31日早上約10點 女 問事業

唔一定係問感情，可以問事業，可以問其他嘢都得

利申一 工作繁忙，可能會覆遲，不過一定會覆。
利申二 唔會講你幾時死，因為講黎冇意思，人生應該積極求轉變
利申三 幫人批命唔係導人迷信，只係想令你明白人生有劇本係可以改寫得到。

pish

lm

推

Added you

1991 年11月1日 凌晨1點幾
問今年事業愛情

1996 11月5 5:20pm 女
問感情 想同依加呢個行一世
謝巴打

1997年 4月23 約下午一時 男
問學業

借機食絲打

順便講下 我見係真係有人試過改到緣份
eg可能得幾年 但兩個決心好大既時候係真係改寫到
我同你一樣 認為係可以改變

女 1998 7 17 凌晨一時
想問下幾時搵到個啱我既男朋友
感激巴打

又係巴打

1994年11月5日 男 唔記得係上午定下午七點出世
問事業感情

返工啦你

婠婠

1992年7月23日 凌晨2點15分 女
問事業 唔該巴打

1989年10月8日 4am 男
問感情 有一個女仔係我鍾意緊，有無機會一齊
唔該巴打

1997 4 14
男
大約8點25分

想知幾時可以出pool

8:25pm

打小咗pm 唔好意思

1997-12-22 around2:00pm
想問呢兩年愛情方面會點

1995/01/23 around 10am

打少左，問愛情

1998-3-26 around 9am 男 想問愛情

1988年8月10日 上午2時出世 女
想問感情
謝謝

add咗巴打你啦

1996年11月27號 零晨1點幾 男 問感情
唔該

30/8/1999 零晨3點05分 女
想問學業同感情

1998 年6月1日下午約5時 問同我鍾意ge 女仔有無機會

96年11月12日 女
唔清楚實質幾點（中午時段）
問事業及感情

我路過 但我想講
我同你差一年但其他完全一樣

亂入

1998年8月1日 女 大約下午5時左右
問未來事業及同依加個個未來會點

感激

99年7月27 下午3點33 男 想問感情

96年12月16日 下午6點55
問感情
多謝巴打

我係巴 唔記得講

94年11月4號 朝早08:15
想問愛情 唔該巴打

btw唔記得講 我係絲

Add左

1996.12.26 02:20am 問愛情事業
唔該巴打

絲打

1991年6月28日 好似0400-0500 出世
問愛情同事業

1997年2月26日 約晚上3點
問事業，愛情

已line 等巴打覆 謝謝

1993 4月5日 3:00-4:00am
事業 唔該

1996年4月30 約2:30pm出世
想問事業，愛情巴

20001116,1528,女
問學業
謝巴打

1997 12 24 下午4時 女 問感情

1994 08 16
上午9時 男
想知幾時會有桃花

已line

1998622，1430，女，問感情，謝巴打

1995年8月19日 早上11點30分左右 男 問事業，愛情
勿相認問兩樣又好似貪心左啲

如果大家係怕咩起底之類 咁大家可以慳番啖氣

因為你都俾得八字我，其實已經俾咗好多嘢我睇，分分中你一生人都知道晒，所以唔使咁擔心。

而且今次個post都好受歡迎好多人排緊隊，請大家稍安無躁，我一個人得一對手，好快會黎幫大家解答問題。多謝你哋俾面

同埋原諒我比較鍾意live批命，等大家知道唔係揸流攤，希望大家可以add我line，我會文字直播俾你哋睇你問題嘅回覆，而且加上要番工，絕對係唔夠時間起底。

不過都係嗰句，人同人之間講緣份嘅，如果有人想知又堅持唔想line嘅話，請恕小弟無能為力，諸多不便，懇請包涵

咁橋

打漏左 絲打

已add
排隊

已line
Pishpish

1998年11月1日 3：30 am 男
問感情

有tg就好

有冇巴打已經收到樓主回覆

我真係覆緊架
但仲停留緊17號嘅隊伍

要你哋等唔好意思囉

同埋2000年打後嘅巴絲，真係可能要等耐啲，你哋仲後生，有啲巴絲急啲嘅需要幫手先，懇請見諒

有傾緊

97年8月1 中午12點 絲
想問下今年仲有冇書讀 定係要出黎做野
謝巴打

收到，樓主好堅超有料 皮已正

1998年9月17日0721 男
想知同女朋友會行到幾遠

1993年2月11日零時15分
請問黎緊10年幾時行運
唔該巴打

已line
唔該巴打

wtf你係邊個

大家唔好推啦 我睇唔切喇已經

1998 1月4 夜晚大約8點幾
幾時有會有另一半
同埋呢幾年會唔會遇到咩大災大難

問事業
1988年5月12日約晚上九點幾，男
唔該巴打

已經安排好今晚算命嘅巴絲，你哋記得應機。

同埋我想講，太後生批命根本冇嘢好批，不如就慳番啲時間讀好啲書好過啦所以我決定97年打後嗰啲由今日起，即係21/3，暫時停一停先

唔好意思呀咁多位我盡快架喇已經

1998年10月30日 上午930出生

問人生呢期既運勢，緣線到邊做緊咩野，整體人生格局如何?順便問埋健康

已line 93巴

已Line 971130巴

希望巴絲們俾啲耐性啦 只要你留咗名我就會睇架喇

今晚安排咗幾位睇盤，麻煩留意訊息直播

好期待

1998/10/17
1840
F
請問有冇外地發展運

樓主有料

1994 12 29
出年諗住去日本讀書兼做野
想睇下前境

時間就唔記得啦
唔記得通 bro

樓主好有heart 講性格講得好準
真係感受到佢想幫我
我會努力嫁啦

我21號係line搵了樓主
謝謝

樓主真心好好人 講野好凖
感激不盡

1994 6月19日 凌晨一點
我知自己係父親節出世

想問係咪咩孤晨寡宿
幾時有拖拍

今晚安排左既巴絲打，你地要留意LINE MSG呀
同埋都請未睇個D，係咁意留番個名，等我好D認得出。

時辰八字就咁放上網 都係line樓主比較好

18號晚line 左樓主
93巴打待覆

尋日已line樓主
等覆

留左係line

巴打依加覆到幾多號啊
18號line左巴打

唔該巴打

留名

覆到18號開始嘅小小
好多人呀真係

慢慢唔駛急
最緊要快

同年同月同日生

1988年8月12日16:02 男問事業
求解答

Line左

Line 左

95 年8月 12 日
2am
男
問感情

1995年12月22日 1:30am

想問健康,thx

我23號凌晨都line左巴打

1996 01 13，09:05，女

想問事業

想幫男朋友問埋，1994 09 27，早上約10點，問前程
好似問得好廢咁 因為佢成世人都好黑仔，黎緊想讀書但唔知讀唔讀到，所以想睇埋事業

其實我都唔知咁N多巴絲喺個post到留八字想點
一陣講到你無地自容嗰陣 全世界都見到真係恭喜晒

btw 98年開始嘅巴絲可以暫時停一停先，除非你有一個非搵我不可嘅理由啦，如果唔係就讓咗俾其他巴絲先好嘛？

感謝

雖然大師係免費幫人批命 但佢講得超級詳細 仲勁有心俾咗啲建議我 聽完之後個心真係定咗啲
大師要加油呀 繼續幫下啲迷途小羔羊

幫推啊

1996/02/15 淩晨3點 巴
想問事業THX

大師巴打 我line左你啦

96年既 尋日line左巴打喇

巴打，好奇一問。我見算命post的人都偏向幫年過20的人算命，其實有咩原因？

巴打我留左line

人生乜都未經歷 講又講唔到啲乜 批黎有咩意思？

line左巴打你 唔該晒

line咗巴打 唔該曬

巴打

我1995年12月15日下午1點

請問有無機同男友復合

已line🤘🏻

巴打
1994年3月5日 朝早7點到
想問下自己前途,由細到大都覺得自己好黑仔

我都line左巴打你

96巴 已Line

至少20係因為閱歷，未夠20，不過其實20都好多人烚吓烚吓

90巴 已line 萬分感激

1995年9月19日 21:45 女
想問感情

希望有緣

95 絲 已Line

92絲 LINE左

哥基是我的頭像
謝樓主

見到已讀

巴打
Line左你，求指點

Line左你啦巴打

[岩岩樓主覆左我啦 好鬼詳細
我本身以為咁多人問樓主 佢會一句起兩句止
但點知佢講左成大段俾我
仲有得俾我follow up下 再答
仲好有心俾建議我點改
更重要既係佢講既野其實好多都好準
痴線好勁
係到再次多謝樓主!!!!! thanks!

巴打有冇telegram 我用唔到line

line 咗巴打 幫推

頭先好撚㷫 有人試圖呃鳩我

嬲起上黎真係想佢行十年衰運

如果再俾我知道邊個特登講大話黎呃我呢，佢一定唔會運行

終於都清晒18號嘅queue
大家真係推咗好多 做撚死我

我而家每日都係幫到幾個巴絲睇 希望大家可以體貼小小 留八字嘅時候就清楚啲 同埋俾啲耐性去排排隊 我會批架喇

人得一對手 懇請體諒

證明佢地完全冇理過樓主講過咩就鳩問,
一d都唔識尊重人, 呢d濕鳩自私到
不過都好可以西走一批柒頭
等真正有緣既巴絲唔駛等咁耐嘛

辛苦哂巴打
慢慢做啦

岩岩line左比你

樓主把聲好似個個澳門 youtuber 豪dee
聽個時 代入左佢

準備批個時
真係好緊張，又想知道自己命運點樣
但又唔想咁早知自己條路
有諗過不如叫巴打都係唔好批算
最後都係

好緊張興奮tim
大約講幾耐嫁會

voice message
幾分鍾

line左巴打，耐心等侯

我仲以為line度打俾你
真人傾tim

Line左 幫巴打推一推 辛苦哂

巴打覆到幾多號

岩岩搵左巴打 排緊隊

同樓主傾完
樓主真係好有心 即時一對一咁同你講
講既野都準 同埋會提點下咁
聽完之後會諗一諗之後應該要點行落去
算得唔好既唔緊要 好既都唔好坐係到咩都唔做
人生劇本 自己用心去改變一定有成果既
多謝樓主

推比有緣人

十分期待

咁不如唔過30，40都唔好批啦，落維園幫堆阿伯批啦，唔明你呢D所謂算命post開黎托柒咩。
大把人唔過20已經有D閱歷，只係你識得人少。根本就係選擇性批，可能為生意定唔知啦，冇興趣知但D logic堅on9

1998 12月20 幾點唔記得。。。
絲
想問同男朋友既將來

已LINE

明白明白，辛苦你啦巴打

咁又唔好咁講
可能係廿歲個命格未定
我老豆成日都話未夠廿五都唔好去算

我都唔明點解咁樣都有人屌
是咪想挑機先？
你又唔係識批命 唔知頭唔知路就黎我呢到攪攪陣 又要作一啲嘢出黎諗住覺得自己好醒
我都話如果真的有非搵我不可嘅理由我會同佢睇 又要一知半解又要衝住出嚟柒
其實你咁樣又要屌又要唔想知真係好型咩？
如果乜都俾你知道晒不如你黎同我批命啦

佢可能就係唔夠20個啲

Line左 排緊隊 謝謝巴打

好明顯係係小學雞黎, 可能岩岩俾老師罰完留堂, 暗戀條女表白完食檸檬, 阿媽唔俾零用錢買玩具, 就覺得自己人生經歷過生離死別, 最後上黎連登見到算命post都冇佢份就要攞樓主黎出氣

23號晚line左巴打
幫手推

樓主好有心解答 大家有咩問題都可以問
佢會用心幫你

唔好意思 今天身體抱恙 暫停一天批命

其實幫人就冇分邊個嘅

大家可能對批命有多少好奇
其實一日批唔到太多個因為真係好花精神 所以忠告一樣嘢

大家改番一個line嘅名係睇得到 而且唔好成日轉 唔係會好難搵番你

而且唔好催 真係好辛苦 日日都唔夠瞓 不過幫人嘅嘢多多益善咁解架姐

如果你真係為咗啲小事就黎批命 咁一啲有需要嘅人就幫唔到 譬如一個朋友佢親戚有cancer 就要趕住去救咗先

希望大家理解同埋體諒，我都會努力講得好啲俾大家聽，希望幫到更加多有需要嘅人，同埋最緊要一樣嘢

我一定會覆

樓主唔舒服都打咁多字
真係孝感動天呀
放心會慢慢等你

你都講得幾準 我會根據你既意見再改變自己
希望會有好既結果！

巴打line左你 麻煩哂你唔該哂

巴打好返未

1995/10/2 男 上午 9點半 左右
想問下今年既愛情運如何

97絲 上星期已line

嗚啊！
好準啊！自己覺得由懂事到依家都無一樣好事發生係我身上
果然俾巴打講中我人生真係衰到貼地
而且所有野都係我性格自己造成
我唔想成世都再係咁
我一定會記住巴打講過嘅野去做事
Btw巴打好有心 肯教埋我應該點去改下我性格
感謝巴打

岩岩line左,唔該巴打

LM

已line,唔該巴打

之前已經搵過樓主批
樓主幾有心機解答

已line,唔該

巴打可唔可以放d評語出來 等其他人學下野

利申：咩都唔識

放啲咩評語？

其實廿令歲分手嗰啲 真係好小事 係人都知冇咁快有真愛架啦

人要成長必須經歷

例如 邊d正格論命 邊d唔係 或者斷家境 六親 果d 想學野

利申：咩都唔識

學嘢就免喇
小弟略懂皮毛
haha教唔到你啲乜 不過都多謝你捧場

樓主覆到幾多號嘅人？
好緊張呀！
記住我個名
因為我打錯左時間
費事line同你講，你將我排後

睇返line原來我名唔同喎
我係yo你個位

你幾號搵我 我睇睇

謝 只係想了解多d 絕無挑釁 謝

利申 咩都唔識

23號，1:50am yo 你個位
我send 第二個message 俾你個時間，正正就係我出世時間

剛剛留左line比巴打

啱啱俾巴打算完
都幾準 佢仲會俾意見你
令我都了解自己多咗
巴打又有禮貌
支持

岩岩留左line

巴打依家覆到幾多號
我係3月23號1:36 line嘅 你

1993年7 29 凌晨五點幾
問愛情

巴打好準
搞到我唔知點好……睇黎要聽巴打講比多菂行動力先掂

巴打識唔識改名？小弟個仔剛剛出世

97年12月14 夜晚8點 絲
想問下會繼續讀書 定係出黎做野
去日本留學既方向岩唔岩
謝巴打

1995年10月31日 5點幾am
想問感情 同埋成個人個命格係點
因為我真係好黑仔

改名又另一樣黎架喎
想知就再問我啦

條隊排到邊日

迷信jj 留名 line左巴打

已line 唔該巴打

巴打你收唔收到我line你 我係26號4點幾line你的

有時真係好想放吓假 瞓番一日半日

唔好意思呀咁多位 我批得慢
因為平時要番工所以唔係好夠時間幫大家
多多包涵 放假我會批快啲

已留名

岩岩巴打同我私底下算完
其實感情上同講性格上好多野都好準
就算有唔好有改善既地方都會講埋
巴絲覺得自己性格上有缺陷既地方
可以搵呢位巴打算算

24號line左巴打，巴打慢慢

巴打真係好好人
講我性格方面真係好準
有時睇到連我自己都無注意到既野
本身工作上有啲煩惱
巴打俾左好好建議我
令我都諗通左好多
重點巴打真係好有耐性
答左我好多問題

1998年9月20日 夜晩8:30 男

想問感情

最近有多少奇難雜症 排咗去急症嗰邊 想同大家分享一下

可能大家唔相信 不過既然一場緣份喺到遇到 都想講俾大家聽吓 咁你哋當聽故仔又好乜都好啦

其實呢 呢幾日我都有收到啲善緣朋友問我 識唔識得點樣令到癌症好番

其實我係識嘅 不過就真係要信我先幫到佢 所謂：救人一命勝做七級浮屠 如果你真係信嘅話 你就黎啦

中醫相信 癌症起因係因為毒素積聚 而西方嗰套電療 化療 標靶 係將更加多嘅毒素打入體內 完全係對身體造成更加大嘅傷害 大概嘅理論係咁 而人經脈唔通就會產生毒素 長久下去 積聚到某一個點就會引發癌症

如果你覺得一定係命不該絕嘅話就即管黎試吓啦 有時唔一定係西醫嗰套先work 有啲解釋唔到嘅中醫理論先可能更加適合你

利申一 真係有緣先可以幫到大家 所以唔使討論咩中西醫嘅成效乜乜乜嗰啲 信你就黎 唔信嘅/打算半途而廢嘅 咁就算啦

利申二 術數嘅嘢係要黎幫人 如果有半點害人之心 咁一定會有因果報應 所以睇過我嘅朋友都知道我唔會呃大家的 希望大家理解

咁早

如果一年前識巴打你就好了

1997年11月19日下午6點出世 男 問學業

巴打 唔知時間得日子算唔算到啊

25號line左 再推一推

辛苦巴打 小心身子

24號15：45分問既推推先，謝

真心想幫多啲人不過冇乜人理

巴打覆到幾號

巴打批得幾準, 真心多謝同麻煩哂

樓主我有睇嫁

所以我咪同你講 唔急 慢慢

第一次搵人算命而巴打又算得好準
多謝同麻煩晒巴打咁夜都幫我算
希望多啲人睇到 推

幫手推先

樓主我有理呀 仲等緊

30號 line左樓主 不過唔小心問多左條問題
已更正 希望樓主會覆

啱啱LINE咗巴打

係4月2號17:16嗰陣揾巴打嘅

1998-9月10 凌晨1點左右
愛情が質問してください

2/4 17:30 line左巴打

留個名 已Line樓主

巴打算性格都幾準, 主要係以前自己都sense 到既缺點。對住熟人個本性同缺點有時露出黎[black] [/black]

等左成個禮拜樓主都未覆

就係我

1997年8月11號 下午4點 女
咩都想知下 將來事業愛情姻緣

睇到隔離post 其實都幾多人想批命喎

如果係咁不如搵我批吓啦，我想睇多啲盤

利申 已經睇唔切

隔離po係邊個
巴打我仲等緊你

推
3月25朝早3點搵巴打仲等緊

3月23日, 23:01line左巴打, line名Metin, 請正德巴打跟進

仲未read 到我個msg
我係4月1日5am 果位巴打

唔好急啦大家肯等 一定會有回報

知道

19/3留名

咁我沖定涼, 鯨乾水等你

多謝巴打咁夜都肯同我算命
好多都好準
希望多啲人睇到

你係幾多號line？

我18號

我會努力等
利申：23號

好奇一問正德大師, 你係算八字定紫微斗數?

Line咗你
太遲睇到個post
我諗要等下星期先有得覆

點解咁多算命post
而家所見都有兩個
btw就咁放自己啲生辰八字出黎真係好?

haha 如果20號之前嗰啲冇覆嘅 自己自動送上門先

八字

唔怕貨比貨架最怕係唔識貨

八字好深, D日子時間名勁難記
紫微斗數有星名好同人物性格過癮好多

1994年9月23日 早上2:05 男
1998年12月22日 下午2:45 女

先問男性姻緣
再問兩個人既關係會有咩進展
多謝巴打, 感激不盡
巴打唔介意既話, 你批完我有機會用line 搵你傾, 呢排都有D 迷惘

1999817 02:15am 男

想問下愛情呀
唔該師兄

你一次過擺兩個人嘅八字喺到已經夠差 又唔跟規矩

唔想用line搵我嘅話 咁就算啦

25

辛苦你

1999年8月1
9點45 男
想問下感情

即刻搵巴打

多謝巴打咁夜都為我算命
講性格好準 中哂咁濟
最重要係見微知著

巴打我27號搵你架 我就黎要面對一個學業既大關口可唔可以幫我睇下

sor 係25呀

講我性格 講得好準 唔知仲以為佢識我
巴打好nice
又冇嫌我煩膠同我吹水
算命搵佢就啱啦

會好好改性格 皮已正

補充下先 真係好準

樓主啱啱批咗我
真係好準 講性格中晒
我會跟樓主講嘗試去改變下 希望會更好啦

1995年08月12日 2:05am 男
求姻緣

二號搵巴打
應該有排等
可能我到時已經唔記得

樓主講我性格
衰邊樣。。。
我屋企人都同我講n咁多次
但由一個三唔識七嘅人講返出黎嘅時候
會特別入心，中箭
我會認真改下我唔好嘅性格
十萬個多謝同唔該樓主
加埋你嘅少少鼓勵，聽完都係開心正面嘅

今日想同大家分享些少經歷

是咁的，呢兩日有位朋友黎搵我批命，過程之中發現佢竟然同我所講嘅有多少落差，喺好奇心驅使底下我決定想搵出原因，睇吓點解會有啲唔中。如果你覺得我妖言惑眾，咁就睇到呢到好喇，多謝你追咗咁耐post。

你可能會問，你咁樣即係冇料到姐，唔準，咁你都計唔到。

非也。

呢個世界上面有好多嘢都解釋唔到，信不信由你。
而今次就俾我發現到佢屋企擺位，甚至佩戴飾物同埋擺設上面都好有問題，面相更加睇得出佢一定係時運低而遇到邋遢嘢。本黎佢係一個主管老細命嘅人點解要落得如斯田地呢？無論屋企，事業定係感情，都係事事不如意，個人愈來愈唔開心。

於是我希望可以透過自己嘅術數功力，可以幫到佢扭轉命運，等佢可以有好啲嘅生活，而我都可以積番啲陰德。而教咗呢位朋友做儀式之後，第一晚就已經有反應，真係好神奇。
利申番先過程之中我哋一眼都冇見過，所有嘢都係佢自己幫自己。

我咁講係因為我相信智慧可以改變命運，而人生掌握喺自己手入面，希望大家都可以有所領悟，改寫自己嘅人生。

巴打 想問吓你依家排到幾多？
我line咗你都無反應
唔係催你，純粹想知大概等幾耐？

小弟個問題同呢位人兄9成似
希望大師打救

1996 12 19 幾0200-0300am 求事業學業運氣

24號巴打 輕輕一推 求大師指點迷津

剛俾正德巴打批一批, 性格同過去講中晒, 知道我重情義, 但份人冇咩恆心, 導致影響事業發展同易俾人利用
同時感謝正德巴打為小弟解開左自己好多心中既疑慮, 希望可以幫到更多巴絲解決煩惱~

1992 05 19 唔知幾點，女
問感情事業。唔該巴打

呢個巴打真心好用心幫各位巴絲。準確度都9成幾，但大家要比啲耐性

1989年3月19 凌晨12點幾
問感情 幾時先有女朋友
吾該大師

巴打岩岩line左你，我會慢慢等
辛苦你！

16-10-1993，早上九點左右出世，男，問事業

吾你老母

個post開咗21日
但係條隊就去咗十日都冇
大家麻煩晒俾多試少耐性

為咗加快速度 我決定
1. 叫咗你但一日都冇反應嗰啲
2. 18 22 就問會唔會一世嗰啲
3. 貪玩好奇想試嗰啲
就唔睇喇

唔好意思 小弟不勝負荷
諸多限制 懇請見諒

如果唔知時間會唔會有好大影響

1997年9月30日
大約早上6點
女
想問事業
最近好有心想做嗰份工in得成嘅機會大唔大
唔該曬巴打

巴打我係line搵咗你
方便嘅話可唔可以係line度覆我
唔該你啊

巴打我係你叫我排隊後無覆過因為我驚覆左要重新排，唔好skip我呀 我23號line

你自己搵一搵我 cap埋呢到 我會睇 放心

thank you

已留line

前晚已留line 唔該巴打

已加line

巴打好好人又好準
講性格弱點都好中
人前歡喜背人愁
重情重義 好易信人

Sorry 唔該大師
Line左你

1997年8月17日 女 問感情 真命天子幾時出現呀
Thxthxthx

出世時間約凌晨12點15分

巴打頭先我line左你，我會慢慢等你，thx and加油

1995年10月21 19點 女
想問愛情同事業

加唔到樓豬line

1997.4.16 女 早上七時 感情

幾時有拖拍？

你一定係加錯囉

利申 已經批唔切

巴打睇到幾多號? 24號搵你的

大師覆左我line但冇回音

咁上下啦
我發現 24-25號嘅巴絲都差不多60人
有多冇少
大家多多包涵

利申 你搵我啦

如果我慢慢等
係咪一定會覆？

巴打好有心講比我聽
我會改善
多謝晒巴打

巴打講我性格好岩，好似識我咁 講中我份人自己搵野煩又脾氣衰
其實有啲自己都知自己事，比人講埋出黎
多謝巴打比既建議

巴打好凖
講中左，我會嘗試改變下自己
希望你繼續幫到有需要既巴絲

多謝巴打 巴打中得黎講野幾好笑
我覺得信唔信都好，巴打應該會幫到你行少d冤枉路，有d問題係值得自己再諗下
唔該哂巴打

唔該哂巴打
講性格勁準，幾幽默，人又好人，有耐性有心機
把聲仲好好聽

巴打好準一開始講性格嗰到就嚇親 全部中哂咁濟唔會講埋啲大路野搞到好似講左等於無講咁仲要好有耐心答我同俾建議我會記住巴打講嘅野！大家搵巴打嘅話相信佢一定會幫到你

我驚搵完你會搞亂左line chat個次序

1995年6月16 大約0240
有幾樣野想問
1 愛情 岩岩分手 個心好傷
2 事業 準備畢業 前路迷惘
3 財運 由細到大六合彩都好少中

麻煩曬巴打幫手

1998年1月28 夜晚十點半至十一點到
想問學業愛情 唔該巴打

25號 夜晚六點半
巴打加油

1993/08/27 around 中午12點
女仔
想問事業同幾時出pool
thanks 巴打

95絲打已line問事業的

一開始仲要隔左兩日先覆返巴打真係好對唔住

巴打好準 你一開波就講中晒我d性格，仲知道我上年發生左d事 我一定會聽從你嘅意見去改善我嘅問題 我答應你我第時努力工作之後一定會捐錢

希望各位巴絲耐心等候，巴打真係好有心幫我地㗎

萬分感激 btw 巴打你把聲好好聽啊

樓主角色好似我幫主任
識得同人溝通
又俾到意見
又好鼓勵人正面
忍唔住要讚多次

呢位人兄係邊個黎
咁大頂高帽笠落個毒撚到

我係執著多野諗

1996年12月6日 下午3點
問愛情 學業 同埋自己未來既方向大概係點
我應該揀依家讀緊既野 定係自己最想做既野
好迷茫

利申 男
唔該哂巴打

幫手推

唔好推呀！

1995年6月4日 19點 女 問事情愛情

點解咁多巴絲喺post留八字
樓主咪講咗用line囉

啱啱巴打已經幫我算左 , 巴打當中講到性格同我日常生活遇到既事都好中 , 而且巴打真係有心解讀出黎 , 所以大家值得比啲時間去等下 ! 而且算完之後發現有好多思想空間留返比你去諗 , 所以我覺得幾特別 , 唔同一般既算命直腸直肚話晒比你知

巴打幾多歲?

已pm巴打

樓主好後生把聲

屌我都係 差一年但其他完全一樣

巴打係咪skip左我
我唔淨係好奇
我真係想搵方向好煩惱
我係大約25號凌晨兩三點到搵你

之前line左巴打但未覆 4月2日的 唔該巴打

係咪唔俾人攰 唔俾人休息架姐
而家23-24號嘅人都好似未睇晒

如果你哋急嘅 咪俾個理由我 說服我俾你哋打尖先

辛苦啦巴打

20號等到而家，棄已放

巴打慢慢 最緊要唔好skip 咗

仲等緊
希望兩個月後到我

你俾個msg我啦

俾巴打休息下 肯等會有回覆的

唔該巴打 講中左目前自己要改嘅野 好準 篤中有自己情況 thxx

岩岩俾巴打算完,好準
巴打最主要講返性格係點, 從而令我地可以更了解自己有咩特點,不足. 改善性格後先會對將來發展更有利

等咗咁耐終於輪到我，巴打係講得好準，尤其是性格方面，亦會提到我既弱點同埋相應既提點，真係唔該曬巴打，等咗咁耐仲要你老馮咁免費算命係值得既，我第時去嗰邊讀書一定會識多啲人同小心啲。
亦會盡量好似你咁靠自己有既能力盡量幫人。

之前冇用ac睇post，特意黎開返ac黎幫返巴打，真係唔該曬巴打！

等左排終於到我，岩岩俾巴打算完個性格，真係幾準，基本上都中哂
之後仲會比啲建議、應該要諗啲咩，我會盡量改善下架啦
大家有興趣就試下
Btw 真係唔該哂巴打

巴打咁夜仲批緊真係辛苦哂
巴打講性格好準，令到我對自己性格既不足有多d了解 佢仲俾左好有用既建議我
雖然巴打係算命既人 但佢同我講命運係一定可以改變到 好正面 佢既提點令我更清楚將來條路點行 更清楚我要點改善自己
多謝巴打啊

已line
多謝巴打先

大師講得ok準
我會改善下
推

巴打講d野都幾準
推

你係邊個

1991年10月2號下就兩點到，問姻緣

仆街
1.78到2.19都入唔到

wrong post

漏左，係男吧

大家比d時間巴打啦

首先真係衷心多謝巴打義務幫人算命呢個善舉

首先真係衷心多謝巴打義務算命 小弟本身媽咪身體唔係好健康個種 都係比較弱 呢方面巴打一開頭己經講中 其次個人本身真係多野諗到咩都會諗一餐 會有好多假設或者框框比自己 呢方面巴打亦都講中 而讀書方面雖然唔係話有天份但又未致於叫做讀唔到書 又中 感情方面都係比較亂同複雜 整體黎講冇9成都8成半中 真係好準 最後希望大家比多D時間巴打幫你地批 再次感謝巴打義舉

巴打好有心機
雖然冇八字都肯幫我 唔該曬
真係好多野都講中 都解答我唔少問題
大家有問題都不妨去問下巴打
再一次唔該巴打

唔怕老實同大家講
即係想批到命 大家應該要等差唔多一個月先到你

所以我希望係唔好有人問埋晒啲無謂嘢 唔好問咩會唔會結婚嗰啲 心諗 女都冇諗乜結婚不如俾啲時間我去幫吓有需嘅人仲好啦

點都好 希望大家體諒 小弟不才 冇時間睇 睇得慢

1995/12/13 m 好似晏就四點出世
聽日贏唔贏到錢
贏到我就用無名氏個名捐錢出去

巴打你好
岩岩line左你
希望快d到我啦
麻煩哂你

你唔好傻啦

1997年5月27日下午12時13分，男，想問今年既感情運，謝！

拖左好耐終於醒起黎留言

我係幫你占星盤個絲打

巴打好多野都講得好準，性格呀有咩問題同建議都比得好貼

祝巴打都事業愛情兩得意

多謝巴打 幫佢推一推
性格講得幾好 幫我分析個問題出黎
各位可能唔係太順遂既巴絲 都可以聽下佢鼓勵或建議

祝各位唔好既可以變好 好既可以更好

終於黎留言
真係恭喜晒你haha

正德兄真係好準嫁 比多d耐性等都值得

你係咪黎搗亂架

咁睇我 幫你推post等多d巴打搵你

其實而家已經多到睇唔切
而家排隊有排到未睇到

巴打加油

冇line就幫唔到你

連登竟然有女

加油 小心睇到虛脫

line左，耐心等待中

巴打算性格好準，亦都就你問題針對解答，絕無欺場，而且都比番適量提醒你仲要免費，你話係咪正先

24號左右搵爸打，剛剛批完，其他絲打請耐心等候
巴打批性格好準，同上網免費算命嗰啲差好遠。
講完性格之後會分析下對生活既影響 (因應返你想問既範疇)
之後會比少少建議，仲好關心我有無咩唔明/想追問
解得好清楚同埋好準(重點)，多謝巴打

巴打終於批到24號
批性格好鬼準
陰暗面都俾人篤埋
準到自己都唔係好想承認個地步
多謝巴打耐心解釋
值得等一個月

巴打唔只批得準
仲會就著我嘅疑難提出咗好多意見
同巴打傾完個人都下定咗決心

輕輕一推 希望幫助到一啲迷惘緊嘅巴絲
記得用line 唔好再喺留八字啦
樓主加油

多謝巴打 巴打算得好準，知道我係情緒方面既控制有改善空間同埋畀咗意見我去點樣改善。仲額外畀咗啲愛情既建議畀我
巴打你好有心機同耐性去解答我問題，好多謝你。

感謝巴打先
大家講得冇錯 真係好準
一開始就已經講中我係個咩人
同埋今年內我身邊發生嘅事
令我好肯定點樣可以改善同爭取未來
所以巴絲打不妨可以算一算

如果而家問大概要等幾耐

1

一個月左右

我#289 line左你毫無音訊
想問呢家排到幾多

而家排到24號

小弟發現身體健康經已開始轉差
面色已經唔係幾妥

由今日開始 修訂為每日會幫5個有緣人 進行批命 懇請見諒

當然 急症另計

利申 每日瞓得三四個鐘 真係頂唔順

咁使唔使重新排過隊？

咁當然係唔使啦
只係再睇慢D咁解

巴打唔好咁勉強
慢慢黎啦

巴打我20號排但你未覆我

巴打唔好死 因為幫我地算命算到訓咁少？

都叫咗你快啲俾個msg我啦
line嗰到呀

haha我自願嘅咁又
我只想覺得健康開始變差就唔得喇

所以太準唔好嫁正德兄

巴打 準備line你啦 唔該哂

軍官兄 你而家又抽我水 想點先

巴打點樣自學算命？
有咩書睇？

學呢啲其實會唔會折壽？想問你係咪用易經算？

巴打睇住

去圖書館到借
之後搵個高人指點

唔會
好似唔係

點先知自己有無算錯或學錯？

而家佢咪驗證緊

so far未有錯

黎搞亂檔

我都覺,之前幫我算只有岩同準

咁咪正確
算命呢家野起碼要準先啦

食屎啦軍官兄
成日黎搗亂 又造謠生事

巴打算性格算得好準，同埋都有俾意見我點樣去改善，
同埋巴打真係好有耐性咁解答我既問題，好多謝你。加油巴打

你黎我到先繼續讚你

呢個邊個黎

咪搵你果d巴打

我又唔係踩場 係要針對我嘅 我都係見悶想搵人吹吓水姐

我都冇敵意 咁你真係準嘛,我仲等緊你之前同我講果樣野應驗

唔知時間係咪算唔到

巴打...算命本來就係窺探天機 日不過三 算得太盡就有天道報應 捨己為人...值得咩

巴打我line message過你兩次啦

60%-70%準

我覺得唔係窺探天機喎
講吓就一定發生 咁呢個世界咪好多人中頭獎？
做唔做都係靠你自己 我同你之間冇交合 我只係同你提供劇本而已

1994年5月14日 13：30出世，男
問事業，愛情(幾時擺脫A0)

巴打 其實人生係咪注定咗？
包括財富 姻緣（拍拖）都注定咗
啫係人生只係一個劇本既戲？

利申 月頭pm咗你 諗住慢慢等

新歷19930601 早上10 男
Thanks 大師 有咩贈言

係 可以咁講
但你加唔加對白 或者改唔改場戲 就睇你自己有幾多意念

唉 都唔知開心定傷心好
又有種無力感 又有種順其自然既心安

巴打 注意身體呀

岩岩終於比巴打算完命啦
比你屈指一算又真係算岩左好多野出黎！
不論係出生家庭背景、個人性格、事業學業情況都有幫我算到出黎，真係好厲害
加上巴打平易近人嘅聲線，對於宗教同算命嘅睇法，
除左幫我算命仲增加左我對算命嘅認知，
打到成篇野好似讀書報告咁
希望你唔好介意
總之真係簡而精，
又會感覺到巴打係有心幫人算命，
並非求利而係為幫人 ，
好吸引嘅巴打

軍官兄 又見到你狙擊我

啱啱line咗巴打

算到幾多號

巴打身體要緊啊，我慢慢來都無所謂

3號line巴打
我會慢慢等

睇住身子呀巴打 再推

我冇惡意嫁,我仲要跟你學野

幫手推下先

巴打
見你排期到咁後
我又無exactly 時間
我諗算命都無我份
不過想問條問題
你之前話命係注定
但係意念夠可以改變
到底咩係意念
命真係改變到?

我以前唔信命
但係宜家諗深一層其實好多野都係安排晒

咁你亂我就唔眼瞓呀
其實一早講咗你又唔line我 所以都係算吧啦

我實信你喎

平時line msg我都ok啦

命真係改到
意念 即係 你嘅 智慧
所有嘢都係一念之差
而你點諗就係智慧

唔係呀 我以為可以就咁cm Sorry呀巴打

你一開始就唔跟規矩做嘢
呢啲嘢講緣份嘅
巴打 根據統計學 20歲想同ex一齊番嘅可能性大約等於0 除非你好靚仔

好高深 唔太明
咁姐係好多時係你我對件事既睇法影響最大
姐係同吸引力法則同"平常心往往得到最多" 類似既道理
但係其實大家都唔知點諗先係最好咁可以點改
除左算命仲有咩方法可以幫助
sor最近好迷茫,好多野問

Sorry呀巴打 不過就算可能性幾低我都想試下 唔該曬你先

我20號架 但據我所知巴打好似算到24/25號

是日夜晚休息，順便清埋D舊數。

明天晚上繼續再批5個
有咩會係呢到update大家

其實你怕唔怕俾人認得把聲

定係已經同人相認左

如果咁都認到咪好彩囉

巴打好nice呀 同埋真心準 講中我啲性格同埋特點 無諗過講中咁多 幾意外 麻煩晒你啦

估唔到巴打隔左咁耐都有批番我
講我啲性格真係好準
又肯online住俾我問
唔該曬你呀

多謝巴打好比心機批，
性格係講中晒，
我都會比心機改下啲唔好既性格，
btw同我想像中既算命師唔同，
感覺好親切，好似朋友咁，
係令人好有衝動同巴打傾算命以外既嘢

update番大家
24號搵我嘅巴絲 如果你哋仲未收到我嘅回覆 麻煩你搵我 自動送上門安排番時間俾你

等咗好耐終於到我

批得勁準啊！我個人嘅性格同埋喺感情上面嘅要求都全中 真喺嚇咗我一跳！

聽完巴打講之後，我真喺要開始改吓自己啲性格，希望自己行一條更好嘅路

學巴打講嘅，命運喺掌握喺自己手道，我一定會努力的，感謝巴打嘅提醒。

巴打講左好多我性格嘅缺點出黎
我會留意 多謝巴打嘅提醒

終於批到我
感謝巴打百忙抽空

真係好準好意外，我以前以為呢啲都係隨口up
多謝巴打提點，我會好好改善下自己

原來而家都已經睇咗幾多人
大家真係俾面

小弟會繼續努力
多謝多謝
希望幫到更多有需要嘅人啦

1996年12月24日下午5點幾 女 問 我身邊已經遇到了會伴我一世既伴侶嗎？

如果遇到，我同佢現時關係係點？？？
唔該晒巴打！！！

你識唔識睇instruction

係喎。。。sorry
down 返個line先

雖然俾巴打話我on99
但巴打真心準,無諗過一個35識7既人可以講到我性格咁準
巴打比既建議,都令我明白自己個性格係幾咁差
都知道如果唔改可能一世就真係on99
排緊隊既巴絲不妨比d耐性,不嬲好野係要等下

批完24號了 如果 24/3之前line咗我 但我又唔好意思咁漏咗你

唔該你line我先
優先幫你哋處理

首先多謝巴打幫我算命
一個字準
唔識我算d性格真係十足十好似識左好耐既朋友咁
雖然好直接話我on9
但鬧我d估我連自己都覺得係on9
同埋感受到巴打真係有心似朋友同你傾計比意見
連我一直反省左好耐既缺點
佢都一口講中

最後多謝巴打

Added

軍官走黎笑我

好有耐性咁等 今晚到我啦
巴打講我啲性格冇一個字係唔中
我自己都知自己衰格

巴打好耐心咁答問題
同埋好似玩緊開口中咁

終於到你

好衰走黎笑人

世界級的軍官

追住我黎笑

等咗成月終於等到巴打睇我條命
本來係抱住好奇心態嚟問下問題 冇諗過巴打講我性格準到有啲誇張 有一刻我有懷疑過你係咪識我
巴打比嘅建議我會試下 有冇用都好 會揾機會話返比你知
anyway 真係辛苦哂 睇得出你真係有比心機講解

冇笑,好嚴肅

唔該晒巴打百忙中幫我算
關於性格同平時行為某方面都好準
我知道自己性格有問題 會好好咁聽你講聽下人意見
希望我將來會好似你所講咁成功
感謝巴打

尋晚小弟太攰 唔好意思呀
今晚會繼續幫大家睇

記住 做好心理準備先好問

點解要心理準備

就快到我

叫你就做啦

btw 你安排咗幾時睇啦ching

好啦

我諗兩個星期後

巴打宜家睇到幾多號？

25/3

等左一輪終於等到巴打幫我算，講性格方面其實都講得幾中，我d 性格缺憾完全係講中哂，自己都知自己衰但係就係唔係好改到

巴打係一個好細心既人，俾advice 既時候都不忘用例子黎叫我信自己多d (因為佢話我好易受人影響，咁樣唔知係咪另類提點啦哈哈 ）

再次係度唔該巴打多次先

岩岩巴打幫我分析左
感想係同以上各位巴絲一樣，講得好中
點解會知道我有「諗太多」既問題
成日覺得自己條命生得唔太好，但經巴打點醒之後先發覺原來係自己性格問題而影響各種野

真係一言驚醒夢中人

巴打講得冇錯
我年紀都唔細 係時候開始改下啲缺點

各位未算到既巴絲 繼續耐心等待啊

感謝巴打幫手算命
雖然聽到唔想聽既野
巴打算性格都好準 有個句講個句
夠直接
仲比我好蠢咁問左好多問題
都照答
大家等係值得架
辛苦哂巴打啦

多謝巴打咁夜仲幫我算命
一講就講中我性格既缺點
好多自己唔為意但其實影響緊好多身邊既人/事
仲好有耐心咁答我唔同方面既問題
經過今晚覺得呢一個月既等待係值得架

終於倒吓

病？

終於倒下了
今次堅係好辛苦 明天繼續

各位 唔好意思

大師注意身體呀

小心身體阿巴打

冇呀 日日都唔夠瞓 chur得太盡

何必呢

1994年9月9日 早上約4點 女
想問事業同感情各一

事業：有冇機會做任何政府工？
感情：下段姻緣會唔會喺今年內發生？

唔好意思巴打問左兩條
但真係好想知 好大嘅心結
麻煩你巴打 唔該哂

幫人幫到底 送佛就送到西嘛

你都唔識睇字 又唔識跟規矩
巴打 不如你都係算啦

樓主巴打休息要緊啊
我唔急嫁慢慢來

正評比巴打
其實好早已經搵巴打
好似係上個月17號
性格方面好中
希望問巴打果樣野，下年可以實現啦

但都要休息先繼續有力幫手嫁嘛

下 我有睇喎⋯
最多咪錯在問多左條問題⋯
你唔答唔緊要 我都冇強求啲咩⋯

你知唔知咩叫line
仲要駁嘴

終於等到巴打幫我算
佢講性格超準 講中哂自己d缺點
仲會好詳細咁再Follow up 你嘅問題
各位要有耐性d等 因為巴打都好用心咁答每一個人
所以等耐d係值得嘅

唔係駁咀呀 ⋯
我有睇 只係睇漏左⋯
不過點都好 唔該你哂先⋯
阻左你幾個post
Sorry sorry 唔好意思⋯

搭爹：一定要加你line架我以為就咁係度留言都得

喉嚨痛到死
haha 如果可以嘅話 今晚再睇

病真係好辛苦

1994年7月16日 早上6:25 男
想問財運
一直都儲唔到錢

唔係駁咀呀 ⋯
我有睇 只係睇漏左⋯
不過點都好 唔該你哂先⋯
阻左你幾個post
Sorry sorry 唔好意思⋯[/quote

pm我ok?

唔明樓上想點

病到仆街 啲人都喺到催我 冇人性架

利申 真係俾啲耐性 大約要等一個月

1996年11月28 凌晨兩點左右 問愛情
謝謝巴打

我算你老母比狗屌呀，幾撚多世紀呀咁撚迷信

唔信嘅 咪黎試吓囉
我又冇叫你信我 不過如果真係講得中你 咁你咪又有另外一啲思考空間囉

利申 喺到批命又唔係阻到你 又冇侵犯你權利 如果有咩刺激到你 或者令你諗番起一啲俾人呃嘅回憶 就講聲唔好意思先 不過你想人尊重你嘅時候 請你都尊重番你自己

巴打 line左資料比你
差不多1個月
大約幾時會覆

我病到仆街
俾小小時間我復原先

oh take care bro

岩岩已line巴打 等覆 thanks

巴打 身子要緊
慢慢黎 唔洗急

生日一樣！ 不過我大過你

大幾多呀絲打 身邊冇人同我同生日

等左成個月終於到我
聽巴打頭幾句就批中死穴真係嚇一嚇
而且巴打都好肯解答 特登錄多次音答我D問題
大家一定要耐心等下 真係值得的
最後再次多謝巴打幫小弟算命
希望自己可以改到D性格

巴打講啲野好準🙇🏻
講中晒我啲性格 又成日覆
唔厭我長氣不斷問😳
係值得等待架😉

多謝巴打
講得好中啊真係
仲要講番比我知點樣改善會好d
萬分感激

呢位巴打 好似好受歡迎架喎 但唔係幾識跟規矩

追post先啦 仲問

唉 屌 你知唔知咩叫line呀
講得多都口臭

巴打第一個問題已經準到嚇死我
講性格都好中
雖然等咗成個月但係值嘅

樓主講既野幾中 可以搵佢問下

你醒少少啦 唔係你會好慘

我想知依家覆到第幾樓

啱啱病好就繼續幫人睇希望幫到你哋啦

我再整合多次
1. 97年之後嘅巴絲唔係有非必要嘅原因就唔使搵我啦因為冇咩好講

2. 幫人批命最重要嘅唔係準唔準 係幫人扭轉命運 所以唔存在整定呢樣嘢 係信同唔信架姐

3. 唔好催我 我個個都覆 我個icon係very good! 所以唔該唔好hi完就算 留低你嘅資料就得 我會盡快覆你

4. 一般輪候時間大約係一個月左右 講聲唔好意思先 精力有限

5. 除咗幾時發達，幾時死呢啲唔批之外 應該其他都批到 仲可以有機會醫到癌症 咁就睇緣份啦

6. 記住人生所有嘢都係你自己決定 所有嘢都係你一念之差 而我只係幫到你做決定 你嘅人生只係你自己先可以改變 所以唔存在任何導人迷信嘅成份

7. 唔好打算講大話呃我

8. 翻撻，幾時結婚，工作啱做乜呢啲都好死 其實人生最重要係有智慧 去改變 咁你點樣都會好好

然後多謝大家賞面 幫到你哋我都好開心

而家覆到25號 咁就25號之前嘅巴絲黎搵我啦如果我漏咗你

唔好意思

知道喇樓主 其實佢講既野 一開口就正中我既問題所在 我會好好改善 thank you

邊個係佢

樓主你呀

都好快姐
巴打我line左你

sorry 係三月廿五號

咁我慢慢等你

唔該巴打
我等你

巴打講中哂我啲性格
一個完全唔識我既人 可以講得出我係咩人
一個八字真係可以俾你知道哂我成世人係點
我會小心啲識人 希望我可以改變呢個劇本啦 我唔中意呢個結局呀

巴打，我4月18搵你㗎，唔係想催你
係因為最近好錫我嘅屋企人身體突然好差，一個月內入兩次醫院
有無得轉我條問題問關於佢㗎？

你line嗰到msg我啦

幫推

推post即係做撚死我

嗚呀各路英雄高抬貴手

1998年3月12日 早上8：30 男 想問愛情 學業唔該巴打

代樓主覆你
睇清楚規則先啦，喺到留無用

同巴打素未謀面都肯比意見同方法我等我個心定啲，同埋覺得自己可以為佢做翻啲嘢

多謝你

唉 巴打講性格真係
好有心機答問題
大家真係 等幾耐都值

唔知出生時間係咪無得問

冇咁準囉 最好知道先

巴打好有心 會講哂啲本身性格同某幾方面咁
大部分都好準 同埋會肯答人問題！
唔該哂巴打

巴打 你成日推post想點先

幾是搵我呀你 我要盡快了結咗你

已經搵左啦
估唔到我係邊個？

樓主可唔可以講下人生有幾多係可以改變？幾多係整定？
點解你會覺得係可以改變？
咁如果可以改變既話 算命 8字 掌相咪唔準囉？

想知多d no offense

人生你知劇本就可以改
唔知劇本都係冇用
所謂劇本即命運

而扭轉命運嘅重點在於「智慧」。

1997-5-30 下午4點半出世 問感情😄
謝謝你～

睇規則啦 小朋友

大一年啫 我都係第一次見到有人同我同生日

Add 左 等巴打覆

唔該搵我批命嘅，喺個Line到開番通知，唔係點搵你呀！

巴打我係啱啱98年果位巴打啊 可以答下我嘛

正皮 講得好準
又比埋建議點改變
聽完好有衝勁去改好自己
我會努力架 唔該晒巴打

多謝巴打同我傾左陣

咩傾呀 睇撚咗喇
你真係乜都唔知架喎

年輕人 大撚把嘢你捱呀

麻煩26/3 搵我嘅巴絲，如果我漏咗你冇批到嘅話，記得搵番我

已讀

94年絲打,今朝line左巴打，幫推下先

唔好推post
睇唔切呀！

嗯

排緊隊
順便幫巴打充實下生活

幫巴打推

大家咁捧場呀

係咪夜晩先睇

而家下晝都ok

你得閒

大師大師 想問下 如果條命有好多野都係整定 又可以變
咁啲算命睇掌占卜post 話第時會點會點 如果我地知左又變左會點？？（雖然唔知佢地講將來野準唔準 都係跟自己意志決定）
但例如占卜話呢年內會轉工成功 仲講埋咩類型嘅新工 但實際上冇去申請個個類型嘅工 咁應該話係唔準定改變左定最後個份工都會出現係你面前咁
如果係改變左嘅話咁又會唔會連帶其他好似姻緣個啲都變埋？

其實啲人係咪唔識跟規矩
定係有選擇性失明？

準唔準你自己知架喎 唔啱而家黎試吓

而改變命運嘅重點在於「智慧」兩個字。

搵我啦你 報上名來

等左個幾月終於到我
聽完巴打講 我係呆左之餘個心又沉左沉
因為講得我太準 知道自己問題之後真係驚驚地 唯有而家開始盡力改好自己 希望改變到我命運啦
雖然耐 但大家等下啦 絕對值得的

1998年9月27日 凌晨12點07分
絲打 問感情
幾時先會有拖拍 唔該巴打

我之前send左俾巴打但係好似無回音

其實我都唔太明
朋友同我講人嘅命唔可以變，要變就要付出代價；不過運同際遇就可以
以我嘅理解其實命都定咗，就算人做咩兜兜轉轉都係會返番去原本個軌道上，差別在於個過程上面係咪咁？
即係個命定咗你要跌落個洞到，你點做都避免唔到；但你就可以選擇用咩方式去跌等自己冇咁傷？

搵我啦你

咁我又答番你 你唔信我又何必問呢？

好矛盾，好想知未來會點
但係其實只係想聽到好野
所以有朋友識睇 我都叫佢唔好講

加埋自己信佛教
知道人生本來就係苦
成日都諗與其執著人生
不如用多d時間學佛

不過係香港生活又好難唔理世俗既野
讀中學就係要入大學
入到大學又要煩搵工
搵到工又唔代表可以擁有自己既人生
真係矛盾

只能夠講 你冇撚嘢下話

多謝巴打咁好心幫大家算命
巴打好好會好詳細講解性格同埋問題所在 等你知道可以用咩方法改 唔明可以問番佢
雖然算出嚟嘅唔可能100%都係好事 但其實好多事都仲未發生 即係仲有機會改變
如果有迷惘嘅巴絲打真係不妨搵下巴打 可能會因為呢次算命而有頭緒去解開個心結
Thanks again!

巴打捱夜幫大家算命真係要小心身體！

等到變長頸鹿 巴打批到幾多號啦 3月29send左未有回音

多謝哂巴打咁熱心幫大家算命
講真，批性格真係準到屌一聲
運程又係好準，自己上年行衰運
點知真係俾巴打批到，真係唔到你唔信
希望日後都可以搵你旨點迷津

原來就係你條友
成日靜雞雞推post 做撚死我 日日都睇唔切

而家就快睇到27號架喇

1997年2月28 零晨4點幾 問事業愛情

多謝巴打嘅指點 好詳細
我會好好準備嚟緊嘅挑戰

巴打 係咪未算到4月4

巳經line左大師😁五該哂你幫手啊🙏🏻

五？ 5p？

五你老母咩

1997學人問感情 搵啲時間學吓打字先啦

幫巴打quote多次

唔該晒你呀巴打

唔該巴打先
講性格方面真係中晒 多謝巴打屌醒我
咁忙仲抽時間真係難得
把聲夠晒磁性

關爸打幾準 一野就知我係麻煩友兼多野諗 多謝你花時間幫我地一個一個算，仲要詳細咁分析，仲仲仲要好好人咁叫我唔好容氣問深入d都得 多謝指點，我會好好檢討下

麻煩哂巴打幫我算命
我會努力改善下自己
唔好諗太多做事比多d恆心
我都相信好多野就算條命生成左但可以後天改變 我會努力

係咪準先

唔該晒巴打 講得好準 準到嚇一嚇

留名幫推 繼續等

唔該哂巴打幫我算命,雖然同巴打三唔識七,但係係待人處事同性格方面真係批得好準,我會心機去改巴打提過既不足之處。雖然關谷巴打仲有大把人批,但佢講既野眞係好準,各位巴絲不妨比d耐心等下,相信唔會令大家失望

嘩 呢個邊個黎
突然講呢啲

作死你呀推post 做死我

其實真係好準 特別性格個到 完全講出我性格最大既問題係咩
仲要最好係算完你可以再問d follow up既問題
講既內容雖然直就直左d架la 不過就針針見血
同埋算命個時都會比d建議你 等你唔好行差踏錯
好感激你啊真係！

是咁的 你哋唔開通知咁我點搵番你哋批命

thx bro 過左咁耐都仲記得
多謝你俾嘅建議
辛苦你喇

真心要多謝正德兄。
準不在話下，雖然條龍好長，不過因爲佢真係真心幫巴絲所以時間可能耐啲。
更重要嘅係佢會話你知到底我地可以做咩去改變自己命運。
呢樣嘢我諗幫到好多迷惘緊嘅人。
先前我條命比較多阻滯，正德兄幫我點出問題係邊。幫到我之後到底要點改變自己嘅命運。
條命可能定咗，但係點行係我地決定
呢樣嘢應該係每個做算命尤其正德兄所相信。
結果有如我地人生，有好亦有壞。
但若有人可以點出你個阻礙係邊，縱使結果係點差，依然能搏一鋪。乜都唔做就差硬，點解唔使吓改變令自己過得好啲？
我諗正德兄嘅算命俾到個啟示我，或者我地有時候要靠第三者令我地更清楚自己，更甚面對緊嘅狀況從改變。
算命只工具，但亦係幫你認清現況嘅嘢

感謝巴打
講性格好準 我會俾心機改
雖然講野直啲 但都知道係為我好

算到四月頭未 ? 我係四月尾，但我都會等你

快架喇
我要多小小時間

巴打加油 我五月頭

四月頭表示會等下去

巴打加油，四月尾

等到今日到我收到巴打嘅批命
巴打肯親身語音回覆真係好有心

所有事情都係一念之差
我會好好記住的

巴打好有心幫我分析
講我嘅性格好準
準到有d嚇親
多謝巴打冇嫌我問得多又俾左d建議我

1995年12月27日 傍晚約6點 女 問事業 愛情

原來仲未到四月頭 睇黎條龍真係好長
我會再比啲耐性嫁喇
大師加油

快架喇

而家睇到30/3

唔知幾點出世有無得問

好多人咁問
其實會差40%左右 咁建議你搵一搵時間先

29號既我比人skip左

你line搵番我未？

人數眾多 總有甩漏懇請見諒

等左個幾月 終於排到我
講番個批命既內容
好準
大師幫我批命係圍繞既係呢幾年既事
入生入面既低潮位
由有火到冇火等等都好準
亦都批出我遇到貴人既時機
交代左我將會遇到面對既難題
多謝你重複提醒我係可以改變呢個命運
我會為我將來步處下一步
希望可以扭轉自己黎緊既弱勢命運
多謝大師

加油

多謝巴打幫我算左 我覺得性格算得幾準 會指出左我性格唔好地方 點樣影響到自己條路 同埋又好有耐心
推比多啲人見到巴打個post 最後都係要睇自己造化 劇本就定左 睇自己點行 push

1997年11月16日 晚上8 點 問學業同愛情

黎緊兩個星期會睇得慢啲，懇請見諒

line已經add左巴打留名等睇結果

1996年5月23日早上9時05分 女
問同現在對象會唔會一直走落去

唔該巴打 已pm
我係95年8月女

1998年3月6日約4pm 男

想問我係讀書路上係咪註定失望居多

1985年12月5日08:30am

男

想問問事業同財運. 有勞巴打

1998年2月16日約10:00pm 男
想問感情和學業
唔該巴打

1993年8月6日夜晚8時35分
想問吓姻緣同事業，唔該曬🙏

冇人追post架喇我都知

其實好多嘢都可以做到

大師加油

而家仲算唔算

2000年1月24日 夜晚9點
問學業同感情

8/4等到而家

巴打其實你覺得「緣」喱樣野有無辦法靠自己去改變 有無可能令到無緣既人變到有緣

算呀不過人唔喺香港 慢啲咁解

已Line

1993年1月30日 早上八九點左右 想問愛情

多謝樓主

1995年4月20號 上午11點幾 問愛情
Thanks a lot

1995年4 月27 下午2點半
想問愛情 唔該巴打

樓主依家到幾號，我4月17號line你嘅。

心急人上

🌝見上樓上啲巴絲4月都未算。。。
我5月頭先line樓主。。。。。
要等到幾時

唔好心急啦
我而家唔喺香港呀嘛
番到黎會清queue架喇 大家準備好

岩岩line 左你，謝謝。

樓豬超準

等你

推一推post ，樓主返黎香港未